%
% Glossar/Abkürzungen
%
% Definitionen für ein Abkürzungsverzeichnis und Glossar. Die eigentlichen Glossareinträge und
% Abkürzungen werden in content/_glossary.tex definiert.
%

\usepackage[%
  abbreviations,%
  toc,%
  nopostdot,%
  nonumberlist,
  seeautonumberlist,%
  shortcuts=abbreviations%
  ]{glossaries-extra}
  
\GlsXtrEnableInitialTagging{acronym,abbreviation}{\itag}
\renewcommand*{\abbreviationsname}{Abkürzungen}
\GlsXtrEnablePreLocationTag{-- S.\ }{-- S.\ }
\makeglossaries%

%\renewcommand*{\glossarypostamble}{\clearpage}